<h1>Proyecto final comisión 3D</h1>
<p>
La página web de nuestro proyecto, Veterinaria "Huellitas", está diseñada para brindar dos tipos de servicios:​
<ul>
<li type="square">Venta de variedad de productos</li>
<li type="square">VSolicitud de turnos médicos.</li>
</ul>
Estos dos servicios son brindados a cualquier usuario que esté dispuesto a hacer un registro y un logeo. Sus datos son enviados a la BD con el fin de guardar sus solicitudes y brindar un servicio óptimo y transparente. El control de estas solicitudes es llevada a cabo por un usuario administrador, el cual tiene a su disposicion la informacion en formato de tablas y tambien la facilidad de contestar dudas a traves de correo electrónico
</p>
<p>
  Para probar este proyecto, en tu terminal:
</p>
<ul>
  <li type="square">Git clone https://gitlab.com/cristiantuc/veterinariamern.git</li>
  <li type="square">cd veterinariamern</li>
  <li type="square">npm install</li>
  <li type="square">npm start</li>
</ul>
<p>
 También:
</p>
<ul>
  <li type="square">Git clone https://gitlab.com/CamilaBernales/veterinariamern-servidor.git</li>
  <li type="square">cd veterinariamern-servidor</li>
  <li type="square">npm install</li>
  <li type="square">npm run dev</li>
</ul>
<p>Puedes mirar el demo acá:</p>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://veterinariamern-front.vercel.app/"><img src="https://vercel.com/button" alt="Deploy with Vercel"/></a>
<p><strong>NOTA:</strong><p>
<p>Para acceder como usuario administrador debe ingresar el siguiente correo y contraseña: </p>
<p>huellitasveterinariasmt@gmail.com </p>
<p>admin1234</p>